有無人知deer chan幾錢?

有無明碼實價?
做MODEL同PROMO幾錢?

$380

32.5

倒貼1千

都幾平

係咪係IG DM佢就得

係 我就係成功嘅例子

7800

排牙 把聲 無波

$380都俾多